百度百科竟然話台灣自古不屬於中國

台灣地方 自古未屬中國支那算唔算俾雍正親自打嘴巴

雍正9UP

雍正勁撚過習帝好多

清朝對我們來說就是古時
台灣自古而來就是中國領土
任何人企圖用古人的說話歪曲歷史、搞台獨，都不會得逞。